咩野食會講大話？(答岩有獎)

獎品會在答對後公布:-)

陳國邦

説謊彈鳩

雪芳蛋糕

咁快估中

小學聽到而家

獎品係～醒你兩巴掌～

好尷尬

睇泥蘭唔搞笑，我咸了

可以繼續努力

人地喺學校岩岩聽到

小學生都識啦呢個IQ題

唔好咁